屌那星，牙醫許首護航好聽到

可惜配埋套支那膠劇

Ching lag機？

Ching衰咩

好撚耐喇喎 呢個版本嘅西遊記都拍得唔錯 只係一開始啲人覺得膠 但去到後期反應都幾好

波台手足果期晚晚睇到咸wo

蓋清sick ball

後庭鏗就後庭鏗啦，牙醫許

系，

好撚感動

點會有人唔咸

波叔帶頭睇
佢24小時睇tvb

迷麻之首，去了邊

迷麻撚有好下場